辛苦疤狗睇成晚了

其實冇疤狗睇

全部英超

諗起佢地谷鳩住道氣同精再縮返入老母閪就覺得過癮